{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56120&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그림리조트"
    },
    "text": "広い海のような心を満たすような美しいリゾートです。 済州市最高の景観としてよく知られている龍潭海岸道路に位置しています。 周辺には済州港と済州島民俗自然史博物館、サラボンが位置しており、車で5分から9分ほどかかります。 現在は付帯施設のリモデリング工事が進行中であり、工事騒音が発生する可能性があります。 グリムリゾートは営業20周年を迎え客室料割引イベントを実施中であり、割引期間は23.8.4から23.2.3までです。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトはその後12時です。 ホテル内に無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 朝食は無料で提供され、セルフシリアルバーがあり、シリアル、牛乳、アメリカーノ、フルーツジュースなどが提供されます。 一部の客室では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 その他の事項はホテルの事情により変更される場合があり、インターネット上のイメージと実際の客室が異なる場合がありますので、チェックイン時間に割り当てられる客室とベッドタイプが確認されます。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "このリゾートは龍潭海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には済州港、済州島民俗自然史博物館、サラボンがあります。"
        },
        {
            "question": "工事騒音の発生はどのくらいの頻度で予想されますか？",
            "answer": "現在は付帯施設のリモデリング工事が進行中であり、工事騒音が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "割引期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "グリムリゾートの営業20周年を記念して、割引期間は23.8.4から23.2.3までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトはその後12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。セルフシリアルバーがあり、シリアル、牛乳、アメリカーノ、フルーツジュースなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "その他の事項はありますか？",
            "answer": "ホテルの事情により、その他の事項は変更される場合があります。また、インターネット上のイメージと実際の客室が異なる場合があるため、チェックイン時間に割り当てられる客室とベッドタイプが確認されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 487
    }
}